---
title: Сверхбыстрый Python
subtitle: "Сверхбыстрый Python. Эффективные техники для работы с большими наборами данных / пер. с англ. А. Ю. Гинько. – М.: ДМК Пресс, 2023. – 370 с.: ил."
authors:
  - "[[Тиаго Антао]]"
publisher: "[[ДМК Пресс]]"
totalPage: "370"
cover: "[[Сверхбыстрый Python - Тиаго Антао - 2023.png]]"
publishDate: 2023
isbn10: 
isbn13: 978-5-93700-226-6
tags:
  - python
---

Описание:
Данная книга предлагает уникальные техники ускорения выполнения кода на Python с акцентом на большие данные. Вы узнаете, как оптимизировать работу со встроенными структурами данных за счет конкурентного выполнения, а также научитесь сокращать объем занимаемой данными памяти без ущерба для их точности. Ознакомившись с тща- тельно проработанными примерами, вы узнаете, как добиться большей производительности популярных библиотек, таких как NumPy и pandas, и как эффективно обрабатывать и хранить данные. В книге используется целостный подход к повышению эффективности решений, так что вы научитесь оптимизировать и масштабировать целые системы – начиная от кода и заканчивая архитектурой. 
Издание предназначено для разработчиков Python, знакомых с основами языка и принципами конкурентных вычислений.

![[Сверхбыстрый Python - Тиаго Антао - 2023.pdf]]